陳浩天原來要獨裁排斥民主，對堡主好失望。希望本民前同佢割席

陳浩天不諱言此刻並不支持自決，原因在於香港已有逾百萬中國來港新移民，有學者曾指新移民取向較支持中國、投票支持建制，故必先劃清誰人才有資格投票，搞清身份問題。

本民前咁都唔割席既話執柒左佢啦
你個名有民主兩個字架

支持本民前割席

本民前不嬲獨裁，唔割席都得

請人嗎?

陳浩天同黃台仰只能活一個

除非獨派係毫無原則

又搞人

冇人正評
睇黎大家都對本民前呢個組織睇得好通透

是是非非要搞清楚

除非本民前又搬龍門啦

0:3

好低質

駁撚到咩你
返堡主fb圍爐啦
垃圾

如果佢新選民定義都係有多數港人支持，咁都係民主

咁投票瓜分誠哥身家都係民主啦
獨派既水準就係咁炸？

連登一面倒反本民前

堡主沒有錯，廢中廢老新移民沒有資格投票

係民主但係違反私有產權
滑坡

標題黨
人地根本唔係要獨裁既意思

Btw,水泥post

陳浩天自己講要規定選民準則才公投
讓一百萬新移民無得投
那有錯誤
利申：支持剔走廢中廢老選民資格

咁同獨裁差好遠意思wo
支那五毛

保護本地人利益同獨裁係兩樣野黎
立法會批錢起高鐵洗唔洗叫埋美國國會投票？

水泥隊全面進場

水泥隊？
我幾時有幫熱狗講說話，戇鳩

自己讀一次social contract
係唔係三唔識七都可以幫你投票做決定
民主係係同一個共同體下嘅social contract做dicision making

咁即係反我既就唔比投票啦
講咁多英文做乜春
大陸人住滿七年有票投有咩問題

克里米亞

又黎ff

冇
不過社會多數支持下將年限加到十年冇問題

十年之後又想廿年想三十年架啦

老老豆豆我好認同以依家香港人既民智的確要民主獨裁者先得 即係新加坡咁 為香港人利益著想既獨裁 但係要確保當香港人民智足以去一人一票選總統既時候 唔會好似新加坡咁繼續攬權

樓主你連民主係咩都唔識，返去讀下書啦。
每日150個單程證來港人士，基本無legitimacy 去成為香港人，因為佢地都唔係香港人願意比佢地入黎既，而係由中央決定。
就算150個單程證人士係合法成為香港人，但呢條法律根本無比香港人授權過，所以150單程證人士唔應該成為香港公民。
如果一個國家無定義過咩係公民、更無任何權力去決定咩人先可以成為公民，咁又談何民主？

一向都係咁

睇下你偶像陳浩天比人笑到面都黃啦

獨派最後希望原來都係笑話

又有道理
哩點冇諗過

水泥黨全面進場

90%人表示 本民前不嬲獨裁

幾撚時改名做本土獨裁前線呀？

如果佢又支持公投又唔比人投票就獨裁姐
事實上而家香港嘅情況下 公投真係好大獲嘛
所以佢咪唔支持囉

佢無咁講，咪做標題黨

又有道理
哩點冇諗過[/quote]
除左原居民冇任何移民有佢所謂既legitimacy
因為香港由頭到尾冇真正實行過民主
請問游水落黎果班又有乜野legitimacy?[/quote]

所以未來香港係需要界定何謂公民，否則所謂既「民主」係亳無意義既民主

[/quote]
除左原居民冇任何移民有佢所謂既legitimacy
因為香港由頭到尾冇真正實行過民主
請問游水落黎果班又有乜野legitimacy?[/quote]

所以未來香港係需要界定何謂公民，否則所謂既「民主」係亳無意義既民主[/quote]

除左原居民冇任何移民有佢所謂既legitimacy
因為香港由頭到尾冇真正實行過民主
請問游水落黎果班又有乜野legitimacy?[/quote]

所以未來香港係需要界定何謂公民，否則所謂既「民主」係亳無意義既民主[/quote]
你地堡主有何能力去界定呀
界定完又有何能力叫人跟呀
話語權只會係特區政府或者泛民手上，永遠淪唔到獨派
唔好再扮訓啦，係時候醒了

熱狗五毛 fatfat

熱狗係垃圾
唔洗再屈我水泥隊

咁不如學國民黨哥套，軍政、訓政、憲政。

本人100%表示你係仆街冚家剷
要落地獄 判死刑

啱唔啱語言？